究竟on9 有冇得醫

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

有幾on9?

講嘢傻仔

一定好多女鍾意

冇
醫on9嗰個都係on9

有得醫你老母一早帶左你睇醫生

【黨鐵罪無可恕】-

721 811 831 915

請美國國會將黨鐵高層納入法案清算名單

簽＞等電郵＞確認簽署＞叫十個朋友簽

一個人生得聰明真係好緊要

聰明 & not 戇鳩 => 傑青蠢 & not 戇鳩 => 港豬聰明 & 戇鳩 => 毒撚蠢 & 戇鳩 => 白癡